關於砵蘭街撈家我有嘢想講

住記純文字講述案發經過連cctv嘅片都懶得攞上嚟證明自己，好難唔惹人遐想，再者又冇食客證明，邊L個知呀

既然撈偏嗰班表示砵蘭街唔係我哋嚟，咁好簡單姐，成條街咁多馬攬雞竇強烈建議手足們大力裝修，切斷撈家們由黃色事業所帶來龐大嘅收入來源，想杜絕此事發生各撈家大可交人祭旗

江湖事江湖斷
政治問題政治解決
你哋想牽涉入內，裝修師傅奉陪到底，捨命陪君子

住記
佳記

好

想

裝

修

砵

蘭

街

雞

竇

牙~

召喚

依間都係垃圾黎不了

嚇鬼架啫

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我真係想睇